有啲擔心七一會延續唔到成個六月咁多場運動嘅士氣

咁多年七一都有俾我嘅感覺係大家嘅訴求同反對嘅野太多
有特首下台，有起多啲公屋，取消每日150等等
令到每年七一剩係行出嚟人叫口號我叫口號
反正叫嘅嘢就係我嘅訴求
所以年年新聞報七一大家嘅焦點係有幾多人比上年差幾多 搵幾個市民訪問下佢想要啲乜嘢同你想爭取啲咩

但係點解69同616會分別有103萬人同200萬零一個出嚟，就係呢兩次嘅遊行大家個焦點好清晰
有一部分人唔再覺得呢個係一個冇焦點嘅遊行先多咗好多人出嚟
眼叫616之後就有唔同嘅不合作運動，同埋啱啱呢個星期三民陣搞嘅集會
個晚我都有去但係佢叫嘅口號自己覺得開始有小小偏離當初我哋嘅訴求
加上真係身邊好多人喺616之後就真係鬆懈哂

我哋應該點樣可以用唔同嘅平台拉返呢班鬆懈嘅人返嚟
七一嘅焦點係咪擺返落撒回方案同黑警濫權方面
唔係嘅話個日又有唔知咩團體揸住自己嘅訴求去騎劫七一或者揸住支咪大叫入錢入錢
雖然個日幾多人行出嚟政府係理得你幾多，但係全世界係睇住我哋

香港人，加油

鍵盤戰線要人幫手，入去留言：

多謝人地幫口，宣傳登報 page
最好所有熱門留言都有人回覆
未必俾貼 link，唔俾就直接寫
page 名 "Freedom Hong Kong"

推

唔洗擔心，今次香港人好撚精神，踩足咁多日都唔撚停，踩埋71算得d咩！

你地同我一樣都會出黎咖係咪？

71 有一百萬人收貨

當然破記錄就最好

打不死

其實有咩好擔心，無可能日日都咁hyper, 唔上街都仲有好多嘢做

好似呢次全球登報已經技驚四座，香港人轉數快，實會諗到方法繼續炒起問題

可唔可以申請健力氏紀錄

7.1 集中 撒回方案同黑警濫權方面

乜都擔心前擔心後。。。